2016年第95回日本全國高中足球大賽討論

本屆日本全國高中足球大賽決賽周賽期為31/12/2016 至 9/1/2017

日本全國48個都道府縣既代表已經決出並完成抽籤

本年度應援隊長 岡崎慎司 (兵庫縣瀧川第二高校 於第81,82,83屆均有出場)

本年度應援經理人 高中二年生 模特兒 女演員 大友花戀

歷任高中足球大賽應援經理人

初代應援經理人 堀北真希さん （第84屆/2005年）

2代目應援經理人 新垣結衣さん （第85屆/2006年）

3代目應援經理人 北乃きいさん （第86屆/2007年）

4代目應援經理人 逢沢りなさん （第87屆/2008年）

5代目應援經理人 川島海荷さん （第88屆/2009年）

6代目應援經理人 広瀬アリスさん （第89屆/2010年）

7代目應援經理人 川口春奈さん （第90屆/2011年）

8代目應援經理人 大野いとさん （第91屆/2012年）

9代目應援經理人 松井愛莉さん （第92屆/2013年）

10代目應援經理人 広瀬すずさん （第93屆/2014年）

11代目應援經理人 永野芽郁さん （第94屆/2015年）

本年度應援歌曲

《それぞれの明日へ》( 朝著各自的明天) 家入レオ

留名

抽籤表 及 比賽日程

【日程】
1回戦(16年12月30日、31日)
2回戦(17年1月2日)
3回戦(17年1月3日)
準々決勝(17年1月5日)
準決勝(17年1月7日)
決勝(17年1月9日)

本年度參賽學校名單

北海道 私立 旭川実 相隔4年第5次出場
青 森 私立 青森山田 連續20年第22次出場
岩 手 県立 遠野 連續4年第26次出場
秋 田 市立 秋田商 連續2年第42次出場
山 形 県立 山形中央 相隔4年第11次出場
宮 城 私立 聖和学園 連續3年第4次出場
福 島 私立 尚志 連續3年第8次出場
茨 城 私立 鹿島学園 相隔4年第8次出場
群 馬 私立 前橋育英 連續3年第20次出場
栃 木 私立 佐野日大 相隔4年第8次出場
埼 玉 私立 正智深谷 連續2年第3次出場
千 葉 市立 市立船橋 連續2年第21次出場
東京Ａ 私立 駒澤大高 連續2年第3次出場
東京Ｂ 私立 関東一 初出場
神奈川 私立 桐光学園 連續2年第10次出場
山 梨 私立 山梨学院 相隔2年第5次出場
新 潟 私立 帝京長岡 相隔3年第5次出場
富 山 私立 富山一 連續2年第27次出場
長 野 私立 創造学園 相隔4年第2次出場
石 川 私立 鵬学園 初出場
福 井 私立 北陸 相隔5年第4次出場
静 岡 私立 藤枝明誠 相隔7年第2次出場
愛 知 私立 東邦 相隔4年第5次出場
岐 阜 私立 中京 初出場
三 重 私立 海星 初出場
滋 賀 県立 野洲 連續2年第10次出場
京 都 私立 京都橘 連續5年第6次出場
奈 良 市立 一条 相隔3年第7次出場
和歌山 県立 和歌山北 相隔4年第10次出場
大 阪 私立 東海大仰星 相隔4年第5次出場
兵 庫 私立 滝川二 相隔2年第19次出場

鳥 取 私立 米子北 連續7年第12次出場
島 根 私立 立正大淞南 相隔2年第15次出場
広 島 県立 広島皆実 連續4年第13次出場
山 口 私立 高川学園 相隔2年第23次出場
岡 山 私立 岡山学芸館 初出場
香 川 県立 高松商 相隔11年第22次出場
愛 媛 県立 松山北 相隔2年第5次出場
徳 島 市立 徳島市立 相隔2年第15次出場
高 知 私立 明徳義塾 連續3年第7次出場
福 岡 私立 東福岡 連續4年第18次出場
佐 賀 県立 佐賀東 相隔2年第9次出場
大 分 私立 大分 連續2年第9次出場
宮 崎 私立 鵬翔 相隔4年第13次出場
熊 本 私立 ルーテル学院 相隔5年第4次出場
長 崎 私立 長崎総科大附 相隔2年第4次出場
鹿児島 私立 鹿児島城西 連續3年第7次出場
沖 縄 県立 那覇西 連續2年第15次出場

本年度所有已經職業球隊內定/國家隊青年軍球員

青森山田高
GK廣末陸(→FC東京) *U19日本代表
MF高橋壱晟(→千葉)

市立船橋高
DF杉岡大暉(→湘南)
DF原輝綺(→新潟) *U19日本代表
MF高宇洋(→G大阪)

桐光学園高
GK茂木秀(→C大阪)
DFタビナス・ジェファーソン(Tabinas Jefferson)(→川崎F)

京都橘高
FW岩崎悠人(→京都) *U19日本代表

東福岡高
DF小田逸稀(→鹿島)
MF高江麗央(→G大阪)
MF藤川虎太朗(→磐田)

上屆決賽周所有入球精華

上屆日本高中足球選拔隊到德國杜塞爾多夫參與比賽獲得第三名
比賽參賽球隊有杜塞爾多夫(德國) 慕遜加柏(德國) 比錫達斯(土耳其) PSV燕豪芬(荷蘭) 以及 熱刺(英格蘭)
日本隊比賽精華

早兩個星期青森山田先係高圓宮盃決賽贏左廣島三箭U18拎左冠軍

今個月月頭日本女子足球代表隊集訓同靜岡學園高中足球隊進行練習賽

結果靜岡學園高中以12-0狂數日本女足代表隊

開幕戰係12月30日開始
由東京B代表關東第一高中對滋賀県代表野洲高中
會係香港時間下午1點開始 將會由日本電視台(NTV)直播

好詳細嘅資料
巴打

都係一二代應援經理人最正

18歲嘅結衣

D大陸人整理既資料詳盡好多
呢到有晒48個都道府縣既足球名校介紹

久我山上年幾勁 去左邊？

東京都預賽第一ROUND就輸左

昌子源足球之路

細個打前鋒 同宇佐美貴史 大森晃太郎同期入臭腳青年軍

由臭腳青年軍 到大傷離開青年軍同放棄足球

再比人邀請係高中足球繼續踢波 但要轉打中堅

到而家打到做國腳

聽日揭幕戰由東京B代表關東第一高校對滋賀県代表野洲高校
關東第一創校91年黎第一次打入全國賽決賽周

對手野洲高校係滋賀県強隊 著名足球名門之一
以性感足球著稱 10年前係乾貴士既帶領下曾經贏過一次全國冠軍

最著名既足球員校友亦都係乾貴士 歌手西川貴教亦曾經就讀野洲高校

今場揭幕戰會睇好野洲高校一線

野洲高校幾年前亦都曾經因一段因足球部學生自己拍攝既影片而著名一時 亦因為呢段片引黎日本電視台採訪該校

呢段片未紅前亦都有過另一段片引起過網上唔少討論

聽日香港時間下午1點鐘日本電視台將會直播揭幕戰關東第一對野洲高校

巴打好有心
市立船橋同京都橘好似都幾勁，第一round就要碰頭？

抽簽運唔好 成日都有既事
上年市船好似輸比東福岡
一隊傳統勁旅一隊新興勁旅

諗住聽日得閒再講呢場

星稄去左邊
早幾年次次都打入4強以上
今年一早出左局?

縣大賽爆冷輸左比隊不知名球隊

重有約莫一個鐘就打揭幕戰

放假無野撈

半場野洲0-0關東第一

野洲上半場尾段有次小組打散左對面 只係最尾果腳僅僅斜出

上半場尾段關東第一好似已經有d跟唔上野洲 下半場都係咁既話

野洲應該可以小勝晉級

1回戦(16年12月30日、31日)
2回戦(17年1月2日)
3回戦(17年1月3日)
準々決勝(17年1月5日)
準決勝(17年1月7日)
決勝(17年1月9日)

賽期密過英超

關東第一個龍門隻手指尾是咪屈左

燈

東邦

野洲真係勁d既

邊估到佢差唔多成場都禁住黎打 輸球十二碼先得架

揭幕戰 野洲0-1關東第一

下半場20分鐘關東第一射入十二碼領先1-0直到完場

關東第一全場捱打靠反擊拎到十二碼贏波

野洲明顯技術同戰術都好過對面 只係埋門果下真係太差

除左4強同決賽會打足45分鐘外

其他全部只踢40分鐘 打和即射十二碼

聽日1回戰無直播只得錄播

第95回全国高校サッカー選手権 1回戦
「鹿島学園（茨城）×高川学園（山口）」

香港時間下午1點錄播 (場波11點已踢)

1回戰注目比賽

桐光学園高 - 長崎総合科学大附高

市立船橋高 - 京都橘高

前橋育英高 - 明徳義塾高

除左前橋育英果場係1點 另外兩場都係11點開波

今日代表關東第一後備出場既黑仔龍門原來只係關東第一既第三龍門

但睇表現重好過正選

係日本踢波真心正 咁多人幫自己隊打氣加上氣氛高漲同香港唔同

香港踼波D mk 一輸波就踢傷人一D波品都無

今日11點睇京都台有得睇市船對京都橘

市船對京都橘準備開波

市船頭幾分鐘禁住京都橘黎打

制作好靚

好似聽到女仔叫

好想有d女同學睇我踢波睇到喊

支咪明顯放左係京都橘果邊

市船同南華一樣搵個最高既去開死球

市船逼完頭十幾分鐘之後開始放返慢黎打

上半場打左一半有多 京都橘而家先有第一次射門

岩崎悠人堅勁

罰球差D入

市船個2年生龍門有成米9

岩崎悠人遠射射中柱

京都橘今年真係淨係打佢一個

對面仲用跪係到果招

場波有冇link

揭幕戰精華

無星陵
利申星陵fan

半場 市船 0-0 京都

市船戰術同平均質素都贏京都橘

但京都橘一個岩崎悠人已經有能力KO市船

睇緊KBS京都台

個龍唔係夠高手夠長 球罰球應該輸左

未有直播睇既可以睇住個開幕前特備節目先

下半場開始

一開波京都橘解圍失誤差D就送左一粒比對面

個CAM MAN唔係點影個觀眾席

幫京都橘打氣既吹奏樂部重出名過佢地既足球部

市船龍門解圍傳左比岩崎悠人

角度太窄射返中個龍門

市船連射三次都過唔到京都橘人肉長城

市船對京都橘入場人數16XXX人

市船罰球直入 1-0

有冇直播link

同港超比

全場完 市立船橋 1-0 京都橘

岩崎悠人獨力難支

原來而家教緊台灣國家隊既黑田和生係當年岡崎慎司打高中足球時候既恩師

一回戰錄播

錄播緊呢場兩邊都水鬥水

點解個龍紅衫架

場內球員橙衫
龍門紅衫

咁樣入波

個龍都鳩鳩地 頭先有球直接傳左俾對面

高中生無乜幾個龍係正常

最後10分鐘追平 1-1

2下都差D入

鹿島王牌射手最後十分鐘連入兩粒反CUP

兩隊的10號都踢得幾好

1回戰結果
佐野日大高 1(終了)0 和歌山北高 [味フィ西]
山梨学院高 1(終了)0 岡山学芸館高 [駒沢]
正智深谷高 2(終了)1 立正大淞南高 [NACK]
聖和学園高 2(終了)0 海星高 [浦和駒場]
鹿島学園高 2(終了)1 高川学園高 [ニッパツ]
桐光学園高 0(終了)2 長崎総合科学大附高 [等々力]
秋田商高 0(終了)2 滝川二高 [柏の葉]
市立船橋高 1(終了)0 京都橘高 [フクアリ]

尚志高 4(終了)2 ルーテル学院高 [駒沢]
旭川実高 0(終了)3 米子北高 [NACK]
藤枝明誠高 1(終了)2 東海大仰星高 [ニッパツ]
北陸高 0(終了)1 鹿児島城西高 [等々力]
中京高 1(終了)4 大分高 [柏の葉]
前橋育英高 3(終了)0 明徳義塾高 [フクアリ]

重有一場射緊十二碼

帝京長岡高 1(PK戦)1 徳島市立高 [浦和駒場]

帝京長岡（新潟）1 - 1 (PK 4 - 5) 徳島市立（徳島）

2/1 2回戰對戰表
鵬学園（石川） - 佐賀東（佐賀）
山形中央（山形） - 一条（奈良）
高松商（香川） - 駒澤大学高等学校（東京A）
聖和学園（宮城） - 徳島市立（徳島）
関東一（東京B) - 正智深谷（埼玉）
鹿島学園（茨城） - 東海大仰星（大阪）
鹿児島城西（鹿児島） - 長崎総科大附（長崎）
市立船橋（千葉） - 前橋育英（群馬）

富山第一（富山） - 那覇西（沖縄）
創造学園（長野） - 広島皆実（広島）
鵬翔（宮崎） - 青森山田（青森）
遠野（岩手） - 松山北（愛媛）
米子北（鳥取） - 佐野日大（栃木）
山梨学院高等学校（山梨） - 尚志（福島）
大分（大分） - 滝川第二（兵庫）
東福岡（福岡） - 東邦（愛知）

到時NTV仍然會係1點鐘錄播高松商業對駒澤大高既比賽

前橋d波幾好睇一向都覺得

揭幕戰

揭幕戰野洲對關東第一精華

一回戰市立船橋對京都橘

一回戰前橋育美對明德義墊

聽日一點鐘有錄播比賽

市立船橋啦啦隊

前橋育英啦啦隊

京都橘既全國冠軍吹奏樂部打氣團

京都橘遺憾之淚

高中世代最強前鋒岩崎悠人

第95回全國賽近畿地方代表學校互相打氣

隊長 想問一點鐘錄播係邊個電視台

1點鐘錄播比賽 高松商業對駒澤大高

頂 遲左起身 原來京都台有直播市船對前橋育英

男子係NTV
女子係TBS

市船對前橋育英0-0要射十二碼

市船今年防守有兩個超高校級 但相對係前面好廢唔識攻

市船互射十二碼輸4-5出局
前橋育英晉級3回戰

又少一隊強隊睇

個界外球笑左

又係禁住黎打

實力都差幾遠

岩岩講波佬話黃衫係學界五人波全國第三 (好似)

咁都要俾人換走

係咪岩岩換入黎果個入波

後備出場第一下就入波

紅衫個19號上年雖然跟隊打到8強但未出過場

換左兩個中場入黎之後D波快左好多

球遠射

駒澤大高防守唔算好好
前面又浪費咁多機會 晉級都唔見得行得遠

上半場有下差D收皮
係人地失左波之後先多返空位

NTV都幾衰格 剩係播東京都D波

黃衫前面果3個都打到D有威脅既反擊
係成隊黎計D水準差 比人禁住黎打

救到十二碼都要失

遠射中柱 白衫有運

痴線 踢頭

極少見高中波直紅

黃牌都已經少

2年生 仲有機會唔緊要

梗係啦 拎2張已經要停1場

另一邊青森山田贏緊 但半場已拎3張黃

白衫上場反CUP強隊立正大淞南
就係岩岩換出黎個SUPER SUB 12號仔入波

球證都俾得鬆手 頭先下手球都俾得黃牌

通常都係身體碰撞先會比牌
但果D碰撞係職業波係唔會比的

講波個主播連白衫足球部既經理人都認得叫咩名

打少一個最尾2分鐘追和

支持白衫

最後一刻十二碼

個球證睇手球咁鬼勁既

大家睇緊live

邊度有得睇

補時最後一分鐘入十二碼真係無仇報

正智深谷連續兩場都係反CUP對面
今場重要大半場打少一個

未追和果陣就黎喊
追和就爆喊
反CUP就笑返出黎

係我即刻衝過去攬個經理人

去到5號八強開始先有直播
今日同聽日都係錄播

呢隊正智深谷D韌力唔講得笑
連續兩場反CUP對面贏 今場重要大半場打少一個

林源三

選手権２回戦結果
駒澤大高１−０高松商
一条１−０山形中央
聖和学園１−１PK４−２徳島市立
正智深谷２−１関東第一
鹿児島城西０−０PK４−２長崎総合科学大附属
東海大仰星１−０鹿島学園
佐賀東４−０鵬学園
前橋育英０−０PK５−３市立船橋

米子北高 0 − 1 佐野日大高
山梨学院高 2 − 1 尚志高
鵬翔高 0 − 5 青森山田高
創造学園高 1 − 1(PK4-2) 広島皆実高
富山一高 4 − 1 那覇西高
東福岡高 1 − 0 東邦高
大分高 0 − 6 滝川二高
遠野高 2 − 0 松山北高

3回戰對戰表 (時間為日本時間)

2017.01.03
12:05
東福岡（福岡） - 鹿児島城西（鹿児島）
創造学園 - 正智深谷（埼玉）
前橋育英（郡馬） - 遠野（岩手）
山梨学院高等学校（山梨） - 駒澤大学高等学校（東京）

2017.01.03
14:10
東海大仰星（大阪） - 富山第一（富山）
聖和学園（宮城） - 青森山田（青森）
佐賀東（佐賀） - 滝川第二（兵庫）
一条（奈良） - 佐野日大（栃木）

今日兩點先有比賽睇

有無LINK?

早幾版貼左
基本上入mov3果個實有得睇

不過今日都係睇錄播

姐係陣間2點會播12點開波果場？

應該就係 佢重未寫播邊場
不過我估應該播山梨學園對駒澤大高
因為有東京學校

mov 條link 睇唔到

結果只有畀掌聲自己

佢主台無播波
個大陸人又唔得閒直播

尋日正智深谷臨完場先入兩粒反勝果場
0-1果陣影到足球部個經理人隻眼d眼淚已經朗下朗下
追返1-1果陣已經掩住塊面爆喊
反cup2-1再影到佢成面眼淚但係笑緊

完全係駒澤大高表演賽 山梨成場似樣得1-2次射門
4球有3球因為角球而輸

山梨有個二年生日本青年軍前鋒傷左無得出

鏡頭追住佢黎影 個樣好灰
條友身型好大份 唔似得高2

三回戰賽果

東福岡高 3(終了)0 鹿児島城西高
創造学園高 0(終了)3 正智深谷高
前橋育英高 1(終了)0 遠野高
山梨学院高 0(終了)4 駒澤大高

東海大仰星高 2(終了)0 富山一高
聖和学園高 0(終了)5 青森山田高
佐賀東高 0(終了)5 滝川二高
一条高 2(終了)2(PK3-4) 佐野日大高

奪標熱門應該係東福岡 青森山田兩大巨頭
前橋育英同滝川第二都係常見既強隊
黑馬有駒澤大高同正智深谷都可以一睇

【準々決勝】
(1月5日) (日本時間)
[等々力陸上競技場]
東福岡高 12:05 東海大仰星高
正智深谷高 14:10 青森山田高

[フクダ電子アリーナ]
佐野日大高 12:05 駒澤大高
滝川二高 14:10 前橋育英高

2回戰正智深谷打少個反勝關東第一

2回戰兩大巨頭東福岡同青森山田晉級精華

篇野將內定同特別指定撈埋左一齊黎講

3回戰精華

希望聽日有直播link
班𡃁仔仲高水過香港班職業波

特別指定選手指可以踢學校+職業聯賽 踢得好就可以踢職業
內定就係直接加入職業球隊
係咪咁?

聽日反而想睇2點果兩場 但ntv播晒12點

１/５（木）
１２：００～１３：５０
（～１３：５５） 第95回全国高校サッカー選手権 準々決勝・第1試合
１４：０５～１５：５５
（～１６：００） 第95回全国高校サッカー選手権 準々決勝・第２試合

兩個時間都有直播 上面係日本時間

12點直播駒澤大高 2點錄播東福岡

特別指定係同時可以踢學校+去職業球隊跟操同比賽
特別指定果D唔一定會入返同一隊波

內定就係簽左約 一畢業就入果隊波 但而家唔可以踢職業比賽

而家東福岡同埋其他高中果D全部都只係內定 唔係特別指定

遠野高中

前橋育英啦啦隊

大前輩金崎夢生幫瀧川第二後輩打氣

如果滝川第二入到決賽 岡崎慎司會唔會返日本支持

難左D喎 7號李城有波踢
金崎夢生就應該會入場

當年鵬翔入決賽 興梠慎三都有到場打氣

MOV3果個用電腦其實睇到

其實踢得正選果班已經好勁
好多都曾經係職業隊青年軍 比人淘汰出黎先踢學界

極簡單介紹下日本高中足球
基本上一間普通學校 足球部都三四十個人以上
即係至少砌到A隊B隊正選連後備
大型小小既學校 或者D足球名門學校閒閒地過百人以上
即係可以砌到ABC隊三隊正選連後備
好似東福岡呢D男校+體育名門(大部分體育都全國強隊)既學校
淨係足球部都320人 全日本高中足球部最多人
東福岡足球部係砌到ABCDE隊正選連後備
雖然佢地320個部員 但ABCD隊都會有足夠既比賽
有好足夠既機會去踢同表現自己
所以踢到全國大賽學校A隊正選既已經唔係一般街場水準

三回戰精華

東福岡輸左

等睇前橋

mov3 條link 話我有adblock , 但我都無

重有咩地方睇到?

屌原來click 入個website 就得,自膠

青森山田呢次真係有機
連東福岡都有人幫佢地搞掂

夢幻決賽

原來今日金崎夢生已有入場睇後輩
不過輸左比前橋育英

四強係東海大仰星對青森山田
前橋育英對佐野日大

青森山田對前橋育英就應該係
兩隊都係強隊但兩隊都未贏過選手權冠軍

睇新聞精華 睇黎又係圍住黎打但輸波
東福岡

上半場係圍住 下半場東海大仰星已經有返D攻勢 雖然都係手榴彈+角球

駒澤大高好慘 入左球冇耐俾人追和 仲要臨尾收埋皮
上半場有下個波好似過左白線 不過球證睇唔到

ntv今日播果兩場都係有優勢個隊輸波

唔知點解佢播D波好多時都無波入

佐野日大vs駒澤大高精華

聽日11點開始會直播比賽
9點半到10點半會有四強前特備節目

返工

lm

起身睇大友花戀

佐野日大搵到舊生+退休J LEAGUE球員做臨時教練準備四強戰

想問邊到有得睇LIVE?

早幾日係日本見證大仰星熱血守勝

青森山田8同10兩個主力拎一張黃就要停決賽

鳴海彰人拎都慘啦 佢好似係今屆的神射手

Iphone係咪冇link睇到

頭兩場刷數據

青森山田隻黑仔入世界波

靚波

呢球同市船和泉龍司幾年前加時反CUP贏冠軍果球好似

咁快追和

正智深谷戰鬥的十一人

支援正智深谷全隊的女經理人

夜晚個節目有一part介紹佢

前橋育英

支那網直播 好似重順

淨係反CUP關東第一果場都上晒位

try

今年青森山田個10號高橋一成好似好過上年個神谷優太

呢場反而半場有3球

高橋一成4場比賽連續有波入

夠鐘反CUP

高橋一成多左同隊友打配合
上年神谷優太成日自己去 比教練屌

Work

高橋一成下年入J2千葉市原
就咁睇應該都有能力係J2出場比賽

半場完 東海大仰星(大阪) 1-2 青森山田(青森)

1回戰輸比市船既京都橘最後的更衣室

岩崎悠人 射極唔入

仲要俾人一個罰球搞掂

無運無計啦
京都橘成隊得佢一個勁 實MARK死佢

對面重要3個內定有兩個都係後衛黎

終於唔係訪問男仔啦

原來正智深谷個經理人叫吉田萌奈未(MANAMI)

都係上年青森山田D手榴彈勁D

唔通真係比日本高中界阿仙奴贏第一次全國冠軍???

矛盾?

千葉縣好似有鋪頭有成SET市立船橋既GOODS買

上年衰收尾比人反CUP
今年可能都衰收尾先比人追和

東海大仰星想贏應該要主攻青森山田隻右閘
打左邊對住隻黑仔無咩著數

第一球好似係黑仔失位

死球搏大霧
佢生波打黑仔果邊都打唔穿

佢又無能力猜散青森山田D人

東海個龍馬後備入又後備出

唔怪得青森山田夠膽學上年東福岡咁打單防中
個隊長包左好多波

臭腳個藤春廣輝入左場撐東海大仰星
睇黎都係輸波

你就黎燈死青森山田啦

東海大仰星又係傳中成功走甩
不過呢次後衛腳幫人解圍

岩岩係咪廣末陸救到球波

好可惜 完場前兩次機會都係差少少

青森山田守死球差
生波就基本上封死晒對面

青森山田終於再入決賽

個龍門判斷好好，幾球波都係嬴佢封位封得快

舊年afc u19 championship都有份代表

個龍係U19國家隊

上年U19亞洲盃有份出場
今年3年生身份打選手權既幾個U仔腳
全部都真係超晒班

岩崎悠人同小川航基入咁多波
今年就踢u20世界杯

青森山田相隔7年再打入決賽
當年有2年生已經著緊10號既柴崎岳

前橋育英今年少左D特別強既球員
但係D波依然都好睇

條防線3個2年生

前橋育英有對2年生孖仔
田部井悠 田部井涼
下年入到全國賽應該兩個都會打正選

前橋育英門前補中失敗

日本高中足球真厲害，踢到同職業差不多

佐野日大個龍唔高但接高波好似唔錯

上網見到高中欖球東海大仰星都打到入決賽
但上半場輸緊7-0比東福岡

十倍奉還

前橋育英柱邊

就咁睇入波係遲早既事

呢頭佐野日大入唔到

果邊前橋育英就入波了

右閘標失左個波
中堅上去補位 咁就走甩左個9號

前橋育英個24號拉晒弓準備起腳比10號仔搶左黎射

半場完
前橋育英 1-0 佐野日大

家入決賽係開波前定中場休息唱歌?

中場休息

訪問前橋育英媽媽打氣團

佐野日大仲係好被動

前橋育英又差D入波

同第一場一樣又係圍住黎打
但佢地連死球都無

上場起碼東海大仰星D死球都有威脅

咁打法遲早前橋育英圍到入第二球
佐野日大連半場都唔係好過得到

佐野日大唔係有個勁龍應該輸左3,4粒

個龍真係幾唔錯

佐野日大個10號獨食到
左邊有隊友空晒都唔交

比較少見既高波唔差的高中龍門

唔交都一早射左去算啦 拖到人地封晒位

諗起上年決賽國學院久我山個10號有一球又係咁

佐野日大已經唔係點去逼前橋育英
等投降咁款

打3中堅5中場都唔去搶中場

比勁多空位前橋育英
D SECOND BALL又唔爭
唔知想點

基本上都係5後防 兩閘都冇壓過上去
次次打反擊得3-4條友

下下一腳踢上去 咁打咁多個中場做乜9

佢個2隻翼衛黎 但係唔壓上去

個後防又爭D陰9個龍門

呢場如果係東福岡對前橋育英應該刺激好多

前橋育英自己都無D個人能力特強既球員
如果唔係佐野日大咁打法真係已經輸到無得打

兩隊對決一定係決賽黎喎

兄弟幫

欖球 7-0 都係一次達陣加踢球啫 有得追喎唔係咩

記錯左係佐野日大贏東福岡

差d

好似都係輸左 28-21
欖球輸決賽 無得連霸

足球輸4強

今年都幾黑

前橋育英到而家呢一刻都未失過一球
下場應該會破處

角球2對10

出左街無得睇
會唔會有人放哂全場錄播上網

好似聽到旁述講入場人數

青森山田果場16,456人入場

個十號真係洗定菊花都得啦

全場好難 精華就一定有

佢岩岩話2萬1千幾人
聽唔清楚係咪講緊入場人數

成隊佐野日大好似得個龍同隊長有心機踢咁

個監督又唔禁制

輸緊果隊又唔逼
贏緊果隊又把握力差

佐野日大個十號

最尾兩分鐘先谷上去
邊有時間打呀

完場 前橋育英 1-0佐野日大

決賽 青森山田 對 前橋育英

9號 1點鐘

又真係幾好睇

青森山田晉級成績

2回戦 5-0 鵬翔高(宮崎)
3回戦 5-0 聖和学園高(青森)
準々決勝 3-1 正智深谷高(埼玉)
準決勝 2-1東海大仰星高(大阪)

4場 入15球 失2球

前橋育英晉級成績

1回戦 3-0 明徳義塾高(高知)
2回戦 0-0(PK5-3)市立船橋高(千葉)
3回戦 1-0 遠野高(岩手)
準々決勝 2-0 滝川二高(兵庫)
準決勝 1-0佐野日大高(栃木)

5場 入7球 失0球

香港幾時先做到學界有萬鳩幾人睇 唔好話萬鳩幾 幾千都好 精英賽決賽好心係香港大球場或者旺角踢啦 做多d宣傳啦 垃圾政府

之前試過決賽係旺角場踢

個陣仲有成班甲組踢

話說佢地日本學界決賽周D比賽
入場要比錢買飛的
唔記得四強定決賽會送飛比東京都D中小學生入場睇波

岩崎悠人即使繼續會踢波
一回戰輸左都係喊到豬頭咁

有隊輸6:0都喊到豬頭

佢呢D可以繼續踢波既都喊到咁
其他果D畢業之後要讀大學要搵工做果班應該喊得重勁

今朝係咁播輸果隊的更衣室 真係好似睇緊劇咁的場面

聽日2點有決賽前特輯
應該會有4強既最後的更衣室

以前果D都係半場唱歌
岩岩睇VICTOR個TWITTER話係比賽前
唔知係打錯定改左

前橋育英果場有23,541人入場

青森山田頭場有16,456人

睇返youtube D片 好似不嬲都係賽前 係唔知邊年試過中場

係喎記錯左

小弟見識少 估唔到高中比賽有人睇

NTV中間插播埋一D輸波隊既片加埋LIVE首歌重好睇過最後的更衣室

網民自己剪既選手權精華片

第92回2013年

第93回2014年

第94回2015年

今年好似少左D世界波入球

佐野日大對一条果球窩利幾靚

原來今日黑仔入果球係似前年決賽前橋育英2-1果球

市船入京都橘球罰球都唔錯

但對比之前真係少好多

好多時第二年 或者再過幾年就會係J LEAGUE見到高中波D人

前年有個一畢業就參加左NIKE ACADEMY 之後獲選
然後就簽左德甲恩高斯達特青年軍

21分鐘講正智深谷個經理人

其中四位上年畢業後就入左職業隊既高中生

左一 小川航基 桐光學園＞磐田山葉
左二 一美和成 大洋高校＞大阪飛腳

右一 伊藤涼太郎 作陽高校＞浦和紅鑽
右二 神谷優太 青森山田＞湘南比馬

聽日有咩可以睇到直播？

睇返4強D LINK就應該無問題

今日幾點

香港時間1點

廣末陸的龍門球就算以職業水平都係高水準

等緊

記得上年撲走左小川航基12碼
佢喊到仆街

1938 1939 1940
3年都試過有台灣學校參與日本全國賽

2個FD底黎既

日治時期唔出期

廣末陸因為唔夠高 比FC東京青年軍放棄
先至轉去青森山田繼續踢波
到最尾都係入返FC東京

播校歌

冇左隊東京好似少左D人入場

之前呢條好似清少少

原來係賽前唱
直播就中場先播

呢個快D MOV3個清DD

嘩屌 一開波就派膠

差d收皮

青森玩得太多fifa

呢個重快D

前橋育英禁住青森山田黎打

嚇撚到瀨屎

青森d人好唔冷靜

青森山田完全打唔出水準

差小小

廣末陸唔計一開波派膠
已經救左青森山田兩次

青森山田贏到就係50年以來最北既學校贏冠軍

高橋一成連續5場有波入

青森山田1-0

有D好彩

省中人改變方向
但中間綠衫多過黃衫

廣末陸D高波真係差D
爭D咁樣就輸

差D1:1

真係唔夠高😅

呢下都捉到個波
係上肢唔夠力抓唔實

嗚人走位靚 傳出黎又好 呢球都抵入既

中間有一個吸走左3個前橋育英 後面計埋高橋有兩個綠衫後上
唔省中人都輸左9成

咁樣都唔中龍 完場追唔返實喊死

雖然有人護空門，但前橋龍都唔中…

原來已經決賽

今日青森山田成條後防都水準以下
前橋育英唔好咁心急實入到波

至少3個大失誤

青森山田緊張
佢地一樣咁緊張

幾好依個FK

罰球做得靚，但又射果下差D

前橋育英校友
前國腳山口素弘黎左打氣

好正，BULLET POINT介紹球員果陣下面會有描述

青森山田贏左就係雙冠王
高圓宮杯+選手權

青森山田條防線今日好似岩岩先一齊打咁

條女幾靚

完半場前2-0

呢頭前橋育英半空門入唔到 果頭就輸返

一個反擊就入

咁樣唔入

黃翠如

青森山田呢個半場個後防起碼派左4次膠
前橋育英都把握唔到

反而青森山田D進攻一下就得米

第2球俾廣末陸實擋到

觀眾入緊場就唱

無搵到正智深谷個經理人唱

twitter D花生友話大友花戀好濃妝

咁都叫濃 班友食得咁清淡呀

全2年防線

鳴海彰人射中柱

龍門睇落受傷

青森山田半場比人監督屌完之後定左好多

3-0 完
條防線廢到

4-0完
條防線廢到

癡線 咁樣走甩左個前鋒

又黎決賽456

上半場青森山田狂派膠都入唔到一粒
下半場人地調整完已經無得打

前橋育英早兩年有2個U19腳對星稜都有反擊力
今年一個突出少少既都無

前橋幾場d把握力差到冇人有

直接換走8號
呢個18號曾經係U15國家隊

前橋育英都唔係第一年決賽先慘敗

上次起碼反CUP過星稜2-1
係輸最尾

今年係連反擊力都無

上半場一開波果下應該係戰術黎 只係估唔到人地逼岩位

無爬文 邊到有得睇 日本本土？

自從改左一腳開波之後 好多隊都咁玩

打星稜個場幾好睇

龍門唔夠勁都係個問題

之前嘅來比錫

而家係睇青森山田入唔入到多一粒

高橋一成可唔可以入多粒做同隊雙神射手

同聲戀差唔多ja ma

青森贏緊4球踢得重狼過前橋
係咁剷

睇個記者講 青森山田18號唔係傷左有可能係正選黎

8號仔嵯峨贏冠軍但傷左踢唔足都幾慘

東京綠茵事件

前橋個10號已經係後備席喊緊

今日決賽有41,959人入場

前橋育英隊長MISS兩次機會

今年前橋育英好多主力係2年生
下年機會重大

半場前果球好關鍵

果球真係好傷
呢頭入唔到果頭就輸 重要45分鐘

嗚海彰人OUT

佐佐木快後備入場都有波入

真係好罕見連續兩屆決賽都5-0

決賽先黎大屠殺

上年就真係完全實力有差距
今年係前橋育英自己打得太差

青森山田呢場無玩角球旗

防線弱, 進攻板斧差

最主要係佢前面把握唔到青森山田派膠
唔係有得打 今日青森山田條防線都差

青森山田出場20年選手權初優勝

定22﹖見電視話監督就任22年初優勝

個2年無入大會 應該係

監督教左22年
青森山田連續20年全國賽出場

D廣告終於轉下啦

睇住青森山田年年都熱門年年都好早就輸
今年終於贏到都幾高興

淨係睇左最後廿分鐘都有入波睇

重有廿幾分鐘決賽精華睇

又係時候回帶

笑得幾開心

前橋仲未拎到冠軍真係慘

今年2年生係主力 下年都有機會
果年輸比星稜先慘

搵到正智深谷個經理人既INSTAGRAM同TWITTER

已經有仔

Share先啦
Btw有冇精華睇
晏就唔得閒睇唔到live

34名優秀選手

今年無1年生入選

宮崎純真(山梨学院1年
有一個